逆向思維，政府覺得香港警力不足夠應對我地，先會出蒙面法！

老老豆豆，佢一日幾百粒催淚彈，外國又唔供應貨比佢地，警察又係咁射，求過於供既情況下一定會用完，另外我地武力又不斷升級。

點解會依個時候出蒙面法？

係因為經過依幾日既戰況，政府覺得黑警開始處理唔到我地，什至會有黑警敗仗既可能。

所以政府會不斷會運用緊急法推出更嚴厲既偽法例，令我地驚到唔敢出街。

亦都證明左我地開始贏，

香港人，只要繼續出去就一定唔會輸！

盲腸

佢係唔夠料charge 人
立完捉到起可以入到最基本既罪 出唔番黎一排

P牌無力一推

其實點解唔即時生效？

佢點解要比一晚時間我地

呢D算唔算打飛機？警察邊次清場係清唔到？

支那貨，要幾多有幾多啦...

調番轉咁諗
佢宜家仲亂放會唔會有第個途徑入貨

支那課

呢個值得思考

1. 李慧琼 九龍何文田常盛街80號半山壹號2期25座25樓
2. 柯創盛 新界將軍澳調景嶺都會駅6座45樓B室
3. 葛珮帆 新界沙田第一城28座26樓D室
4. 陳克勤 新界馬鞍山沃泰街8號曉峰灣畔4座16樓C室
5. 梁志祥 新界元朗洪水橋丹桂村路玉桂園1座3樓A室
6. 陳恒鑌 新界元朗鳳琴街1號雍翠豪園1座33樓E室
7. 黃定光 新界荃灣油柑頭悠麗路18號恒麗園3座26樓A室
8. 劉國勳 新界粉嶺祥華邨祥智樓C605室
9. 蔣麗芸 九龍柯士甸道西1號漾日居第7座7樓D室
10. 張國鈞 香港北角丹拿道51號港運城1座11字樓E室
11. 何俊賢 新界元朗橫洲福慶村92號地下
12. 周浩鼎 九龍大角咀深旺道8號君匯港5座29樓D室
13. 黃國健 新界上水旭埔苑唐湖閣12樓5室
14. 郭偉强 香港田灣嘉禾街14-22號嘉和大廈B座14樓7室
15. 麥美娟 新界青衣青裕新村13號1樓
16. 陸頌雄 新界元朗天水圍天湖路賞湖居2座13樓G
17. 何啟明 九龍油麻地渡船街250號有利樓15樓C室
18. 劉業強 新界屯門青山公路43號天佑居A幢
19. 林健鋒 香港渣甸山白建時道33號嘉雲臺2座26樓A
20. 梁君彥 九龍九龍塘喇沙利道52號
21. 梁美芬 新界汀九青山公路103號海濤花園十一座301
22. 石禮謙 香港麥當勞道39號龍景樓13樓C室
23. 張華峯 香港地利根德里一號世紀大廈第二座二十樓
24. 盧偉國 新界大埔康樂園26街60號
25. 吳永嘉 香港淺水灣道37號3座2樓A室
26. 邵家輝 香港跑馬地鳳輝台4號鳳輝閣一樓C室
27. 張宇人 新界沙田富健街8-12號瑞峯花園三座三樓B室
28. 易志明 九龍何文田京士栢 道33號爵士花園一座五樓B室
29. 鍾國斌 新界西貢匡湖居J2
30. 潘兆平 九龍牛頭角3號得寶花園B座40樓4室
31. 容海恩 新界將軍澳新都城第二期欣景路8號第11座13樓H室
32. 鄭泳舜 九龍深水埗郝德傑道 1 號嘉珀山 2 座 9 樓A 室
33. 田北辰 香港壽臣山道東 10 號
34. 謝偉俊 香港銅鑼灣百德新街 59-63 海濱大廈 8C
35. 葉劉淑儀 香港半山寶雲道 11A 寶雲閣 13 字 A 室
36. 馬逢國香港跑馬地樂活道6號比華利山C座11樓2室
37. 何君堯 新界元朗牛潭尾道葡萄園洛菲大道3號屋
38. 廖長江 香港馬己仙峽道9號玫瑰別墅9B
39. 姚思榮 香港堅尼地城海旁46-47號南海大廈22樓2201室
40. 陳振英 新界荃灣楊屋道18號御凱第1座56樓C室
41. 陳健波 香港薄扶林貝沙灣第4期7座41C
42. 謝偉銓 香港北角電器道城市花園第一座9樓H室
43. 陳凱欣 九龍九龍城書院9號17樓B室

以上資料是以上議員參選時由「政府憲報」提供的參選資訊，並不涉及個人私隱，每個市民都可以在政府憲報系統() 查詢。

佢地仲有公安/解放軍啵，人手一定夠